譚仔一事忽發奇想

希望大家千其唔好亂print聲明仲key埋公司 logl印出黎過膠痴係人地鋪頭門囗幫人表態呀

萬一警察叔叔經過間間店都見到門囗貼住張「黑警不得內進」「光復香港 時代革命」會好影響警隊士氣架仲搞到班藍絲唔知幫唔幫襯好

千其唔好咁做呀

推

自推

警察與狗不得內進
以其人之道
幫吉野家 360 中銀 貼

應該要將計就計
喺支持公安嘅貼啲咁嘅嘢

好
幫藍店趕走埋藍絲客

侮辱人類最好既朋友

狗狗好可愛架

痴係藍店到

360門囗：咱們福建人願意為光復香港出一分力 黑警買零食請去隔離寵物店